岑子杰唔該你聽日長開直播打機

覺得work

肯開記者會話民陣明天取消未，
唔想民陣有人俾人拉

想睇佢打line rangers

去圖書館借電腦上網

係時候休息下

推